有香港上市公司主席直斥暫緩修例係騙局!

【引渡惡法】王宗堯堅持616上街問責 袁彌明斥林鄭暫緩修例係騙局

袁彌明係上市公司「彌明生活百貨」主席
啲廢中廢老中產階級對呢啲成功商界人士最受落㗎啦
攞嚟做長輩圖都好啊

推
希望比啲人知道「成功人士」都反送中！